突發 黑警發癲衝前打爆人個頭

推

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

EQ今撚低就咪做狗啦

攞正牌打人

一個字，垃撚圾

cls

EQ唔夠低做唔撚到狗㗎
有精神病更佳

做份閪工就預撚左比人屌啦
收OT錢收到今撚爽
希望有清算警隊嘅一日 起撚曬呢班黑警出來

幫推

2/11

死黑警

Push

解散警隊 刻不容緩

死爛仔！

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

冇人理冇人管
777繼續撐警
藍絲繼續冇腦
黃絲繼續上街被爆頭
我諗LOOP多22年都唔會有改變